如果聽日拉布/未通過二讀

如果聽日拉布/未通過二讀，希望有更多團體發起罷工/罷課。

唔知會唔會又要打消耗戰，消磨哂香港人意志，你知香港人最鐘意就係錢，返工！

有冇更好方法？

香港，加油

推